北角放盤 643 (我係業主)

7D兩房 業主自讓
物業地址 水星街5-7號
建築面積(呎) 474
實用面積(呎) 327
樓齡(年) 32
入夥日期: 1988年10月10日
每月管理費 $ 900
物業校網: 鄰近幼稚園灣仔; 小學12網; 中學灣仔

有相有片, 自己睇 carousell

10000蚊同你收左佢

thx, 未急到咁

巴打拎上fb 自讓group 放啦
我自己放租都係去自讓group
但要預左十個有八個都係大種乞衣

group名? thx 清

Lm想知

段片殘體字

標643？

dji osmo pocket 啲 app, 大陸野係咁

求其寫
估到幾多咪幾多

"租屋、出租丶搵樓群組、業主自讓免費出post"

啱啱 join 左

fb search 業主自讓group
有2~3個

呢個group 垃圾架喎好多aa post

謝清, 我想出個 post 都要等人左批右批